又話be water，be你老母

On9 又話be water
Be你老母

停哂航班 cut哂wifi 禁區成堆狗
就知有伏啦
咪撚咁豬啦屌
為你地好，叫你走
你就話我冷氣軍師

你覺得機場入面成幾萬人唔驚
你估狗狗唔敢室內放tg？琴日先係葵芳mtr放完
放放下，你想散都有排散，機場地理位置不佳

已經癱瘓左機場 政府停哂航班
要玩鳩政府都玩得醒d啦
識玩就第日再黎機場 等佢再停哂d航班咯
你地留係度係搏拉？

難聽d講，俾人捉左唔抵可憐
你唔介意俾人捉，但我地香港就咁樣少左個手足

機場放tg求之不得

大局為重唔好屌鬼了 諗下一步

有啲人既心態係見到TG 同拉左幾個手足先叫做左野

屌 正想講 嗌撚左成個月be water
到或有無人知be water 係乜撚野

前幾日不定時阻塞交通咪係好好既例子囉
be water係有成果就走呀

都唔知守撚做乜撚
個個post就問人做咩走

但無人理點解要留
係咪on9

事實係眼前 我都唔明點解啲人
仲要覺得多人就無事

算啦 講完又咪比人話冷氣軍師

癱瘓左機場仲留，根本戀戰
一就唔識驚